各位時事台手足，如果日後發現任何熱狗分化攻擊泛民，只需不推文回應佢「跟國師食野味」就得！

你地愈駁佢，佢地就愈開心！